點睇大數據將來成為人類的神

繼上帝已死後 神回來了

希望佢儘快毀滅人類文明

人神合一

急咩 宇宙終點熱寂 雖然有回潮可能性

大數據的程式
咪又係由google, microsoft, apple, us gov, euro gov, chinese gov操控住

普京: 仲有我呢